上完庭

衰偷野 但佢話我 違反誠信 盜竊罪名
嚴重d 叫我見感化官 /社會令 之後先判
好撚驚

利申： 初犯

抵撚死

偷野 有冇咁撚弱智呀

少事

好好做人啦

第一次 驚麻

Yes sir

偷d咩

之前做Aape

你偷AAPE?

3 lo

嗰啲垃圾都好偷
巴打你真係要好好做人

偷d水客野

超後悔

後咩悔呀 入面好好玩

我心靈好弱架

ape
送都唔撚要

香港唔適合D咁弱既人

入去坐一陣囉

我要成為受保護動物

偷水貨狗D咩

好撚好笑 樓主嗰陣一定驚到震晒

做人有啲大志啦 Aape都偷